好耐無睇巨人 有無人可以劇透俾我知

睇佢個漫畫 啲字太密 一個月先一期 又唔記得追到邊 睇到唔係好明就無再追 記得睇到唔知咩王個洞穴個度 有兩隻巨人係度打
想問佢地依家去到地下室未？揾到啲乜野？巨人係邊度嚟？

地下室有艾倫阿媽
巨人係佢阿媽生出黎 其中一個巨人之力

入動畫post 就會有人劇透比你知

mytvsuper幫到你，已加再注冊過，有多一個月全服務版試用

搵到地下室啦
原來佢地只係實驗

初代王係咩料？

屌我追完了

其實個地下室係實驗室
主角老豆拎住啲受感染嘅病毒走左城外
結果城外嘅人有哂巨人症
但原來最後...係主角嘅一場夢

好悲慘

所有野都係梵天既一場夢。。。。完

會唔會惡魔嘅契約就係要初代雷斯王不斷輪迴呢二千年 直到佢有所改變

艾倫同3笠日日啪啪啪玩斷j
再用巨人之力生返再玩sm